點解曹星如唔去參加下亞運

見澳門都有一丁友參加
香港竟然無人參加
香港唔會無人打拳掛
是但搵條友去玩下都好丫

職業選手唔玩得

咁我明白啦
THX